特郎普訪韓， 北韓會唔會趁機射導彈

特郎普訪韓， 北韓會唔會趁機射導彈

係就好笑了

一係射一係唔射

好大50%機會

可唔可以訪中先
留返佢條命啦

唔會
炸死咗個白痴
就會換個正常人做總統